$4000蚊有冇人未收收到確認信息？

屌佢老尾！4月已經交收曬表到而加都未收到信息！打呢個38971088電話過去又成撚日留言！有冇巴絲打知點樣解決？

Same here
電話email乜都冇人應

佢已經宣佈咗全部信息已經發出
SMS都收唔到就寄過份啦
我都係6月頭寄過份, 過一個禮拜就收到

4月22已經收到sms，但未收到4000

寄去邊? 搵唔返地址

旺角郵政局郵箱2600號
在職家庭及學生資助事務處
在職家庭津貼辦事處

份表邊度可以dl

收到3500 但未有msg

巴打咁岩我都係422收到

個sms係指收到申請，但會唔會再有sms講已處理申請？

2月頭寄，3月尾收sms, 6月尾都仲未收到$4000

小弟4月24日收到SMS，但未收到4千蚊，糧尾好撚慘呀

我都想知

你老母2月頭msg 6月尾都未有4000啊仆街

有冇巴打知邊至有得下載份表格？

Same here

我3月13號收都未拎到4000

上個月最後限期發出 sms . 收唔到應該冇....

我打電話過去又成日留言，好冇助呀屌

想問下4000蚊有信息通知收到中請但仲未收到
可唔可以改戶口拎再拎番
個電話真係打極都唔通

依家入面爆鑊 ， 有排攪。幾百萬張申請表。
呢期收到錢果班同中六合彩冇分別

問題係點樣聯絡佢哋先？

聯絡都搵唔到人 次次留言打唔入咩事

有資料要更改，寄左手寫信去，收唔到收妥/更改到既通知
電話飛去留言，唔知有冇聽，照樣留左（不過照計電郵應該處理得快過留言，聽長錄音好曬時間，就好像有時whatsapp收到長錄音都唔想聽曬)
電郵寄左兩封，一係唔覆一係一個月後求其覆，問非所答（最後解決唔到問題咪又係再send過）
點先叫到佢地做野